想搵 D 後宮但係第一配角待遇都唔差嘅作品

利申 A0

涼宮春日的憂鬱

家姐正D

青春豬頭

呢個好後宮咩
仲有第一配角係指翔子?

只要長得可愛，即使是變態你也喜歡嗎？

第一男主 - 後宮
第二男主都有條變態學姐喜歡

dxd

草莓100%
好到做埋正宮

to love

真後官

五等分

邊個係第一配角

友崎同學

刀劍

天降之物，笨蛋測驗召喚獸

條仔，全角係999

男主基友

偽戀

男主係二乃，女主係三玖，一花係第三者

steins gate

果青

歡迎來到實力至上主義教室

回一下見到有睇過嘅

涼宮 : 牙樹有咩用
to love : 男人有咩存在價值
刀劍 : 邊個係第一配角
笨蛋測驗召喚獸 : 大沼心on99動畫完全睇唔明
偽戀 : 琉璃
steins gate : ...
果青 : good bro 待遇麻麻

超有趣